[置頂][全部同我入黎] 屌你老母全部同我入黎呀 講講講 講撚完未呀？醒未呀？

三十六槍呀
亂尻咁射呀
冇預警開槍呀
有手足被人爆頭呀 係生係死都未知呀
班仆街一句都冇交代過個三十六槍呀

成班淨係係到講元朗乜乜乜元朗乜乜乜
唔係話元朗單野唔重要 我都好撚嬲呀
但係我地唔可以比呢單野蒙蔽咗我地雙眼架
你地記唔記得我地係為咗啲咩而出黎呀 被人打個嘅義士係因為咩而比人打呀？
係我地一開次要求嘅五大訴求呀！！
係我地一開次要求嘅五大訴求呀！！
係我地一開次要求嘅五大訴求呀！！
係我地一開次要求嘅五大訴求呀！！
係我地一開次要求嘅五大訴求呀！！

醒喇好唔好呀我求吓你地
我地主要目標係呢個爛臭閪政府
敵人係呢個爛臭閪政府呀
敵人係呢個爛臭閪政府呀
敵人係呢個爛臭閪政府呀

君子報仇 十年未晚 我地今次嘅運動成功咗 要再同班牛屎佬算帳都未遲架
我唔想大家因爲元朗單野而令到場運動有負面影響甚至失敗呀 如果真係嘅話你地對唔對得住自己同我地嘅手足呀？

你對唔對得住佢？

佢呢？

對唔對得住佢呀？

仲有佢呀！！

我地唔可以令佢地失望架 ！！
因為元朗而比政府轉移視線搞到失敗咗仲對唔對得住自己良心呀！！

拜托大家唔好再失焦落去 再咁落去會散架

一句到尾入唔入元朗唔入即係鬼

入就入撚梗 但我希望大家都唔好唔記得我地為乜野而出黎

推

推呀

推
五大訴求
唔好比太多無謂野spin左focus

推

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

推呀 上熱門呀

Push

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

元朗單野係西環中聯辦直接指揮
嚴重性同埋潛在傷害遠超同一夜西環

星期六唔收佢皮 佢星期日就會派黑社會去到港島等你

出到黑社會即係佢已經冇人 外強中乾

如果大家可以幫手推幾吓喇
唔好令大家忘記初衷呀